廢閪警視野!!超簡單中距攻裝備!!

[url]EasyGO Products EGP-SHO-007 Bottle 1 Liter (34 Ounces) Hand Pump Sprayer W/Pressure Gauge - Mister Setting-for Gardening, Fertilizing, Cleaning & General Use Spraying Water-Chemicals-P, 1-Liter

呢款係氣壓式噴壺(款式很多，未必係呢款都可以)，再1.5-2L 以上，入1/3-1/2 水(入咩顏料自己喜歡啦)，打爆氣壓，致少射到十米遠，又準!!
無論被狗追、救人或落閪警單，廢佢地視野都好撚重要!!

oush

真係可以十米？

盡推 所有support人手一支 噴花 效果大過一人一棍

我試過淘寶野 2L 款，十米有餘，打行氣壓，再玩 拋物線，廿米都仲得。

要個頭可調 水柱型款 先得，但一般都有得調 噴霧式 和 水柱式，擰一擰個噴咀就可以

係咪唔洗打返啲氣入去？
我覺得好有用

推

得，我跟

[url]【浇花喷壶透明喷水壶家用园艺室内淋盆栽多肉小浇水器洒水壶喷雾瓶】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述€irH6YoZKCH9€后到👉◇綯℡寳👈[/url]

唔係隻隻款嘅水柱都能集中一線柱型，一線柱形先去到十尻幾米遠，以上我試過呢隻款係得(或者你試下買多幾款唔隻得，因為太多款式)，好撚遠射得。

(油性顏料雖然快乾，殺傷力勁，但有機會卡咀射得唔遠)

宜家淘寶有噴壺字眼都有機會鎖咗唔比買(香港AC)，你可試試問賣家買佢其他野之後改價，再實際發噴壺比你。

即使淘寶買唔到，amazon 一樣有同款，我諗淘寶都係抄尻人

即試，但支那放成個禮拜假

亞馬遜買都係70蚊港紙

係好撚有用，其實我1/10之前已諗到，但估計大家應該都諗到冇出post，但見呢兩個星期都冇人用。先今日試試出post睇下反應大唔大。

最好買2L款以上，但1.5L 都射到5米冇問題啦!!

(1.5L 與 2L 體積其實差不多，但3L開始好大個，難帶)，因為樽愈大打氣入去壓力愈大，射得更遠。(顏料入面加乜，自己諗點強化啦)

諗下用咩顏料仲好啦
一下就抹得甩嘅有乜用

真係可攻可守，睇你用咩水

起火嘅可以、起泡嘅可以
快速、準確

一路冇漆彈彩色狗都係因為個距離太遠
而家

呢個係1.5L尺寸，細個易帶，但得5米射程，原因係個噴頭設計唔太能集中水柱，其次係個樽細。。

裝強水得唔得 如果裝到會好危險 絕對唔可以咁做

做火槍都仲得，但你要識整個火把係前面

有冇10米呀

集中啲好，唔好就真係淋花

宜家圍歐又話要開實彈，個個揸住呢枝野係咁噴唔通咁都開實彈?

其實咁噴法仲好過打，噴完有機會生擒班狗仲好。

法律上嘅問題，留待律師講，但我個人覺得冇乜可能帶呢枝野出街都叫犯法

十米既話狗已經撲到埋黎架
遠DD得唔得阿

有得撚

1L 係細，旁身都唔錯，射遠一定要2L以上呀！

可以有好多用法
諗下用料、地形呢

不如諗下有冇啲咩物料係噴出黎嗰陣偏透明
到乾身之後就變實色會仲好....

推到所有和理非都有

淘寶 好快禁

10米已經係兩個400尺屋嘅客廳距離啦。
屌你，水炮咩宜家，十幾米都算係咁啦。

點遠法先前都講咗，買愈大個樽就愈遠。

火魔法會唔會熔

入火魔法水，前面加個火花囉，，但你要識整火把喎

會唔會爆架

正常男人跑100米都係14秒上下,當隻狗上晒裝要跑20秒,10米即係兩秒就跑過既路程
你諗下前面果個射完仲點轉身走到?
有諗法係好,你都要諗下用唔用到,用完之後有冇後果先得

彩蛋啲frd?

彩彈冇用，唔準，廢左視野5米都跑唔到啦

冇人叫你企定定噴，一路後退一唔噴得唔得?10米距離足以令到我地會唔會被落單

仲有多樣野要提，一定唔可以入滿水!!!
樽一半以下先能打到強力氣壓!

企定就梗係死
地形差攻擊、set防線
全部有得做

Push

再啫，諗下尋日如果荃灣 油麻地 開槍事件，個個咁近距離都有枝野噴，即使唔駛打啲閪警都要退啦。可能個中學生都唔駛挨子彈差點冇命

冇人叫你成班速龍衝緊嚟都唔走喺到噴!!

對付藍絲都一流

對男士嚟講，多個方法小解，抗爭隨時搵唔到廁所。
屙完整用，環保呀!!

sor 肚屙

推喔 水法師準備